有冇人ios 13 完全影唔到相

我屌你老母咩 apple
最新版本都係咁

渣架

無

up乜鳩

用xs max對唔到焦

se?

有，一影就彈APP，
你係咪同你傾緊個陣影？

一開即黑mon
咩影相app 都係咁

點自拍
點影嘢俾人

仲要跟上網啲人整都唔work

用家問題，APPLE點會出事

又會係嘅

？

6s未上13都成日咁,有時kill app搞掂
有時要重新開機

弱智？咁明顯條問題都唔明？